# Attuatori
Un attuatore e' un oggetto che cambia le sue proprieta meccaniche al variare dei segnali elettrici che gli vengono forniti. Un rele e' un attuatore particolare perche varia le sue proprieta elettriche passando per quelle meccaniche di un elettromagnete in funzione della corrente che vi scorre. Un motore e' un attuatore